皇馬迷搵到一個球星/領隊/球評話so9個球判錯未？

真心想知
搵左成日都未見到